{
    "question": "Selain di bidang hukum, di bidang apa sajakah teks anekdot bisa kita temukan? Thanks",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "di bidang politik, sosial, dan lingkungan<br>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "di bidang budaya dan lingkungan sekitar juga ada",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tulis-ulanglah-anekdot-puntung-rokok-tersebut-dlam-bentuk-urai-499",
            "question": "tulis ulanglah anekdot \"Puntung Rokok \" tersebut dlam bentuk uraian monolog . Caranya, ubalah kalimat tidak langsung pada dialog menjadi kalimat langsung.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Semoga membantu :)<br>File terlampir<br>",
                    "attachments": [
                        "answer-attachments/tulis-ulanglah-anekdot-puntung-rokok-tersebut-dlam-bentuk-urai-499-1.txt"
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-10-kalimat-majemuk-setara-dan-kalimat-majemuk-bertingkat-194",
            "question": "Sebutkan 10 kalimat majemuk setara dan kalimat majemuk bertingkat tentang teknologi tepat guna",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Penambahan dan , sebab akibat",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikan-2-contoh-silogisme-negatif-892",
            "question": "Berikan 2 contoh silogisme negatif",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>Semua\u00a0korupsi\u00a0tidak disenangi (mayor).</span><span>\u00a0\u00a0\u00a0<br>Sebagian pejabat korupsi (minor).</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-penulis-membuat-suatu-pengumuman-708",
            "question": "Mengapa penulis membuat suatu pengumuman ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "agar diketahu khalayak ramai",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "untuk memberi informasi pada seseorang/instansi/khalayak umum<br>semoga membantu :)",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-teks-anekdot-tentang-pelayanan-di-rumah-sakit-dan-tentang-686",
            "question": "Contoh teks anekdot tentang pelayanan di rumah sakit dan tentang sekolah?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>Seorang nenek yg sedang chek up di rumah sakit ingin mempertanyakan penyakitnya<br>Dokter: ada keluhan apa nek ?? <br>Nenek : saya menderita kencing manis kemariin ! Tpi sya sudah berobat ke klinik tong fang . <br>Dokter : trus hasilnya bgmna ? <br>Nenek : hasilnya kencing manis sya pindah ke muka sya dan saya tambah manis dan kelihatan mudah</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-buatin-pantun-pembukaan-presentasi-dari-kelompok-1asatu-a-290",
            "question": "Tolong buatin pantun pembukaan presentasi dari kelompok 1A(satu A)?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "beli gajah sama kuda<br>gajah mati diganti rasi<br>kami dari kel 1A<br>izinkan kami berpresentasi,, <br>naymbung gak?<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Angin malam membawa nikmat\nTidur dalam keadaan utuh \nSaya sampaikan salam kepada muslimin muslimat \nAssalamu alaikum warahmatullahi wabarakatuh",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "teks-eksposisi-tentang-teknologi-tepat-guna-bertata-organisasi-kh-454",
            "question": "teks eksposisi tentang teknologi tepat guna bertata organisasi khusus,yaitu pertayaan pendapat,argumentasi,dan penegasan ulang pendapat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "TESIS :\u00a0 proam kewirausahaan lewat TTG dapat memberdayakan ekonomi keluarga<br>ARGUMENTASI : pertama , progam kewirausahaan terapan TTG pembuatan susu kedelai dpt meningkatkan taraf hidup tanpa mengurangi tenaga kerja. disamping itu, progam ini jga dpt meningkatkan produktivitas.<br>TTG dpt jga diunakan untuk mengali potensi suatu wilayah untuk meningkatkan ekonomi masyarakatnya.<br>PENEGASAN ULANG : oleh karena itu , progam tersebut perlu dikembangkan karena terbukti dpt meningkatkan taraf hidup masyarakat. <br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "tesis:program kewirausahaan untuk perluasan kesempatan kerja yg dilakukan lewat terapan\u00a0  <br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 teknologi tepat guna.<br>Argumentasi:program kewirausahaan terapan TTG pembuatan susu kedalai dapat\u00a0 \u00a0 \u00a0  menigkatkan tarafhidup masyarakat tanpa mengurangi tenaga kerja.<br>penegasan ulang:oleh karena itu program tersebut perlu dikembangkan.<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kalau-perbedaan-abstraksiorientasi-dan-koda-didalam-teks-anek-731",
            "question": "Kalau\u00a0perbedaan\u00a0abstraksi,orientasi\u00a0dan koda didalam teks anekdot itu apa\u00a0yah kak ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<strong><em>Abstract </em></strong><br>adalah bagian di awal\u00a0paragraf yang berfungsi\u00a0memberi gambaran tentang isi\u00a0teks. Biasanya bagian ini\u00a0menunjukkan hal unik yang akan\u00a0ada di dalam teks.<br><br><strong><em>Orientation </em></strong><br>adalah bagian yang\u00a0menunjukkan awal kejadian\u00a0cerita atau latar belakang\u00a0bagaimana peristiwa terjadi.\u00a0Biasanya\u00a0penulis bercerita\u00a0dengan detil di bagian ini.<br><br><br><strong><em>Coda </em></strong><br>merupakan bagian akhir\u00a0dari cerita unik tersebut. Bisa\u00a0juga dengan memberi kesimpulan<br>tentang kejadian yang dialami\u00a0<span>penulis atau orang yang ditulis.</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-itu-konspirasi-807",
            "question": "Apa itu konspirasi ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>Konspirasi adalah suatu bentuk interaksi yang terjadi diantara beberapa orang dan biasanya bersifat rahasia, menunjukkan keterfokusan dalam suatu pokok tujuan dan ketika teraktualisasi akan menimbulkan ketidakpuasan atau keterkejutan diantara pihak yang lainnya</span>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "kalau arti dari kata konspirasi adalah komplotan atau persekongkolan.<br>namun pengertian/definisi dari kata konspirasi ada banyak, diantaranya :<br>- sebuah permufakatan yang dilakukan secara bersama-sama yang sifatnya ilegal atau tidak sah, melanggar atau bersifat subversif.<br>- sebuah pemufakatan antara dua atau lebuh orang untuk melakukan sebuah kejahatan atau dalam rangka memenuhi tujuan ilegal melalui tindakan kejahatan.<br>- gabungan atau bertindak secara bersama-sama, melalui persekongkolan jahat.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikan-contoh-paragraf-editorial-minimal-10-baris-725",
            "question": "Berikan contoh paragraf editorial minimal 10 baris!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "an editorial leading Article, or leader is an opinion piece written bay the senior editorial staff or publisher of a nawspaper or magazine or any othr written document.<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}